{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72704&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "네이비블루펜션"
    },
    "text": "大蝦祭り場は、周辺に三峰海水浴場と安眠海水浴場、そして基基浦海水浴場があり、車でアクセス可能な距離に位置しています。入室時間は5:00で、退室は22:00以降に設定されています。客室内では無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。駐車場には無料で消火器、一酸化炭素検知器、煙感知器が設置されています。バーベキューを楽しみたい場合は、炭とグリルが提供され、4人基準で20,000ウォンの追加料金が発生します。最大人数を超える場合は入室が許可されず、未成年者とペットの入室は保護者同伴が必要です。宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、使用できる火災危険物質は制限されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。繁忙期には一部の客室の料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大蝦祭り場の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "大蝦祭り場の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "大蝦祭り場では無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、大蝦祭り場では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "大蝦祭り場の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、大蝦祭り場の客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "大蝦祭り場の駐車場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "大蝦祭り場の駐車場には無料で消火器、一酸化炭素検知器、煙感知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、大蝦祭り場で提供されるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合、大蝦祭り場では炭とグリルが提供されます。追加料金として4人基準で20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "大蝦祭り場の最大収容人数を超える場合、入室は許可されますか？",
            "answer": "大蝦祭り場の最大収容人数を超える場合、入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "大蝦祭り場に未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "大蝦祭り場に未成年者やペットが入室する場合、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "大蝦祭り場のイメージは実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、大蝦祭り場のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "大蝦祭り場ではどのような火災危険物質が使用できますか？",
            "answer": "大蝦祭り場では使用できる火災危険物質は制限されています。"
        },
        {
            "question": "大蝦祭り場ではゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、大蝦祭り場ではゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "大蝦祭り場の料金は繁忙期に調整されますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 468
    }
}